潘曉穎沒利用價值了 - 古德明

潘曉穎沒利用價值了 - 古德明

鄭月娥政府修訂《逃犯條例》功敗垂成，臺灣命案死者潘曉穎父母因再致函鄭月娥，提出四個辦法，使疑兇得送臺灣受審，或交香港法庭鞫訊。鄭月娥既不示覆，也不對公眾提及。當局還告訴新聞界：「政府與死者家屬之間的事，不宜公開。」

但是，今年二月，鄭月娥談到其政府與潘家的往來，卻了無顧忌，二月十九日就一臉沉痛說：「潘曉穎命案，政府本來可以硬着心情不理，只是終不忍心。潘曉穎父母不斷來信，求處理疑兇，寄給我的信就有五封，任誰讀到，都不會不思盡力協助。」然則幾個月之後，潘家致當局的函件，怎麼就變得不宜公開提起？

而當時鄭政府簡直是菩薩心腸。除了鄭月娥在命案發生整整一年之後突然於心不忍，保安局長李家超也說：「這宗命案，我可以不處理，但良心不容許。」現在，《逃犯條例》暫時修訂不成，鄭政府再也不能假潘曉穎之名改例，不能乘機打破大陸與香港之間的司法防火牆，於是對潘家的態度就變了。鄭月娥的不忍之心與李家超的良心，不是交還天主，就是獻了給黨。潘曉穎父母的信，更再也不能感人，所以鄭月娥讀後，漠然不理。畢竟臺灣蔡英文政府是中共眼中釘，鄭政府要引渡命案疑兇赴臺，就要與臺灣官方合作，等於間接承認中共眼中釘治臺的地位，那還了得！

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

上一則
上一則
熱 血 (楊靜)

下一則
下一則
張建宗被兇下台 (陳也)

幫佢地出錢登報有冇得諗？
逼政府公開回應

根本已經全香港人既信...
麻煩你公開
我想睇條死淫娃 mk妹 點解咁唔抵殺？
呢個世界上每個人 係咪都可以沉冤得雪？？
的士屠夫 殺撚咗咁撚多個人
淨喺坐監就算 香港點解冇死刑？